報應總是來得這麼快

屌你老母屎牛佬 咁耐無隻揪一郁手就爆血管